做過汽車美容 你問我答

有咩想知 盡量解答

點樣清潔最乾淨

內籠定車身

頭燈點保養好？

邊間洗車平靚正？

內籠

平時洗車果陣洗埋，順一個方向洗（打橫/打直）
如果唔係會有太陽紋

如果你講緊個頭燈已經發黃就要打蠟先，去除左面果層氧化物再上浸coating

請問點清內籠d 塵最好？ 另外玻璃車廂個邊平時用咩清潔最好？

平就唔正 靚就唔平
私心推薦 Keeper
二百蚊到一次
自動洗車就唔推薦 好易花

如果有太陽紋應該點做 係咪要直接換過對

7千幾做左全車鍍膜，第一次落雨好跣水，之後就唔跣了，可以點算

打個蠟係咁上下

平時洗車 車身近碌嗰啲位有好多黑色一點點（應該係brake粉？）用洗車液同水槍都沖唔走
白色車 想知應該點做先清到

有幾個可能性
1. 齋打蠟冇上鍍膜
2. 上左水鍍膜 keep到一個星期
3. 上左唔結晶嘅廢鍍膜

多數係柏油粒 買啲3M柏油去除劑就得（如果日本車就唔好啦）或者用粗臘處理

平時泊起邊到先

果啲叫軚屎 白色車就易睇
去精品鋪買支CARPRO TarX
洗車落完泡係有軚屎位置噴少少

Full demonstration here

個人唔建議落粗蠟 有可能會令車身一dat dat 同埋果個部分啞咗色

好少見，通常環保水油先會比較麻煩

呢個真 honda suzuki 果啲

打個蠟咪得囉
我見有人上門做

thx ching

點樣清除大銀幕上嘅水撥膠㾗？
同埋自己去完油膜後應該上翻啲咩上去
另外想問埋玻璃上嘅貼紙痕應該用咩解決？

唔該哂師兄

Honda車咬蠟點搞？

香港到底有冇detailing...
係咪全部鳩做

洗碗定洗車高人工d?

想問下貼左色膜既車有無得做深層清潔，因為有啲雨水痕跡，自己手洗都係清唔乾淨。

架車唔小心hi花左一邊 要焗油
之前做左鍍膜 咁焗完油一隻門無哂鍍膜
會唔會有車房肯做一隻門
定等一陣重新全車再做過
中間依段時間點搞好

一分錢一分貨啦 俾得起錢車底都幫你洗埋

洗碗。

如果有閒錢咪整囉但好少聽淨係整一度門

有？
拆軨detailing 全車 幾錢？
要唔要5位數？

條鈴泊街hi博花左小小，搞唔搞到，雖然原裝鈴但其實好靚仔

你做車房定連鎖？

一開車 冷氣會噴熱臭味 之後回復正常
係咪可搵汽車美容洗冷氣

通常話自己三層水晶果D其實最後係咪9打一層就算9數?

車頭玻璃想自己買枝野做層膜 線下雨水
有咩好推介

如果車頭有少花，直接做鍍膜有無影響？

出去補鈴都唔係好貴姐

試下換冷氣隔

重點唔係打幾多層 重點係打到佢令先停手

無咁吸收姐

咁即係599打蠟同2599打蠟係分別不大?

香港有冇外國個種 70hours up 既detailing

始於覺得香港人就係閪 , 打個蠟比返你話做左n層coating
你老味有時收車, 見到沙板入面仲有泥, 同佢講
仲大大聲講: 係咁架喇, 你行出街咪又係污租返

電鍍位有d白色 好似氧化左咁
可以點搞？

師兄有冇舖頭介紹

呢d 位可以點處理？

做左鍍膜半年有多
打唔打得蠟？

新車鍍膜定包膜好

白色車最好點保養？
有做鍍膜，長泊室內